<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="10"><page Index="1" isMAC="true"><![CDATA[ Villas d’exception - Propriétés de prestige - Appartements - Terrains
]]></page><page Index="2" isMAC="true"><![CDATA[ Heraclee est un groupe immobilier spécialisé dans l’immobilier de prestige. Il est historique- ment présent à Saint-Tropez ainsi qu’à Genève, Bruxelles et à Luxembourg. Le groupe est égale- ment l’un des leaders européens dans les tran- sactions de dématérialisation fiscales connues sous le terme de « titrisation ».
Experts de l’immobilier de luxe, nous proposons des biens d’exception à la location comme à la vente sur la Riviera – Saint-Tropez, Ramatuelle... - ou dans les Alpes Françaises, à Courchevel et à Megève notamment.
N N
C C
des liens privilégiés avec des partenaires de confiance en France et à l'international : banques, notaires, avocats, fiscalistes notam- ment.
o o
t t
r r
e e
sens du professionnalisme vous assure des transactions rapides, des estimations justes qui se traduisent par une clientèle satisfaite et notre pérennité depuis plus de 35 ans.
e e
t t
t t
e
e expérience nous a permis de construire
]]></page><page Index="3" isMAC="true"><![CDATA[ ]]></page><page Index="4" isMAC="true"><![CDATA[ ]]></page><page Index="5" isMAC="true"><![CDATA[ ]]></page><page Index="6" isMAC="true"><![CDATA[ Notre dynamisme et notre présence ancrée dans des lieux stratégiques à haut potentiel nous permet de tisser et de renforcer chaque jour notre réseau d’expertise. Notre portefeuille est constitué de biens sélectionnés soigneuse- ment qui répondent à des critères d’évaluation stricts en accord avec les orientations du
. .
La connaissance du secteur, de l’attente des clients, des tendances et des évolutions en cours et à venir sont autant de paramètres à maîtriser qui nous guident dans le choix de ces biens immobiliers d’exceptions qui font la diffé- rence.
Notre dynamisme et notre présence ancrée dans des lieux stratégiques à haut potentiel nous permet de tisser et de renforcer chaque jour notre réseau d’expertise. Notre portefeuille est constitué de biens sélectionnés soigneuse- ment qui répondent à des critères d’évaluation stricts en accord avec les orientations du
m
a
r
c
h
é
m
a
r
c
h
é
. .
La connaissance du secteur, de l’attente des clients, des tendances et des évolutions en cours et à venir sont autant de paramètres à maîtriser qui nous guident dans le choix de ces biens immobiliers d’exceptions qui font la diffé- rence.
m
a
r
c
h
é
m
a
r
c
h
é
]]></page><page Index="7" isMAC="true"><![CDATA[ ]]></page><page Index="8" isMAC="true"><![CDATA[ f]]></page><page Index="9" isMAC="true"><![CDATA[ L’immobilier a été, comme nombre d’autres sec- teurs, tenu de s’adapter aux bouleversements apportés par internet. En quelques années, les pratiques ont changé, tant du point de vue de l’offre que de la demande. Plutôt que de le redouter, Heraclee a abordé ce nouveau cha- pitre comme une opportunité.
Nous avons ainsi choisi d’afirmer notre pré- sente sur différents portails immobiliers et réseaux sociaux, comme autant de points de rencontre potentiels pour toucher nos clients et futurs clients.
C C
o o
n n
s s
c c
i i
e e
n n
t t
s s
que le potentiel de réalisation d’une transaction ou d’une location est largement augmenté par la diffusion d’un bien sur ces dif- férents supports, nous optimisons au quotidien l’utilisation de ces nouveaux outils pour offrir à nos clients toujours plus de visibilité, d’accessibilité et de pertinence.
]]></page><page Index="10" isMAC="true"><![CDATA[ ]]></page></pages></Search>