<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="32"><page Index="1" isMAC="true"><![CDATA[ PIERRE
DE LUNE
MAURITIUS
  ]]></page><page Index="2" isMAC="true"><![CDATA[ Pierre de Lune est une résidence d’exception o rant le confort, le plaisir et la sécurité dans un jardin paysagé tout près de Grand-Baie et des plus belles plages de l’Ile Maurice. La Résidence réinvente l’art de vivre subtil à la Mauricienne dans un écrin de verdure tropicale sous un ciel immense où se prélasse l’éternelle chaleur.
Pour votre espace bien-être, l’architecte d’intérieur a su recréer une atmosphère unique. Son architecture a rmée et son emplacement, les services qui y sont associés en font l’adresse par excellence et un placement idéal.
Pierre de Lune is an exceptional residence offering comfort, pleasure and security in a landscaped garden close to Grand-Bay and the most beautiful beaches of Mauritius. The Residence subtly reinvents Mauritian living within a tropical green setting under a vast sky of endless warmth.
In the living area, large picture windows, large floor tiles in modern colours, interior doors of contemporary design, generous fitted wardrobes. For your well- being, the interior designer has managed to recreate a unique atmosphere. The audacious architecture and location along with the services proposed make Pierre de Lune the address par excellence and an ideal investment.
 ]]></page><page Index="3" isMAC="true"><![CDATA[  PIERRE
DE LUNE
MAURITIUS
 ]]></page><page Index="4" isMAC="true"><![CDATA[ ]]></page><page Index="5" isMAC="true"><![CDATA[    UN PLACEMENT INTELLIGENT
L’île Maurice n’est pas simplement un paradis terrestre, c’est aussi un centre d’investissement  nancier international très dynamique, grâce à une  scalité attrayante sans imposition sur la fortune et plus-values, sans droits de successions, et sans impôts sur les dividendes. Les pro ts et dividendes sont rapatriables sans aucune restriction.
AN INTELLIGENT INVESTMENT
Mauritius is not only paradise on earth, it is also a very dynamic international financial investment centre, thanks to attractive fiscal policies with no tax on wealth and capital gains, no inheritance taxes, and no taxes on dividends. It’s possible to repatriate profits and dividends without restriction.
]]></page><page Index="6" isMAC="true"><![CDATA[      L’île Plate
Village de pêche Cap Malheureux
Ilôt Gabriel
     Coin de Mire
Plage publique de Bain Boeuf
Plage publique de Péreybère
Paradise Cove Boutique Hotel
Spot Kitesurf Anse La Raie
     Club Med
Pointe Aux Canonniers
Plage publique de Mon Choisy
Clinique Fortis Darné
Blumarine Attitude Zilwa Attitude
Plage publique de Calodyne
           Grand Baie
Super U
     Plage publique de Trou Aux Biches
La Croisette
   L’Aventure du Sucre
Verger de Labourdonnais
Mapou
École Internationale Française École Internationale Anglaise
L’île d’Ambre
     Pamplemousses
Jardin Botanique
PIERRE
DE LUNE
MAURITIUS
  Grand Baie
Pierre de Lune
Port Louis Ebène
Aéroport
de Plaisance
  ]]></page><page Index="7" isMAC="true"><![CDATA[  TOUT PROCHE DE GRAND BAIE
La résidence privée possède une architecture moderne et se situe dans un axe stratégique à 3 minutes des plages paradisiaques de l’Ile Maurice. Au large du littoral, se dessinent les silhouettes caractéristiques des îlots du Nord : la réserve naturelle de Coin de Mire, l’île Plate et son phare, l’îlot Gabriel. Le lagon se pare, bien plus qu’ailleurs, d’une palette de teintes de di érents turquoise. Grand Baie est une station balnéaire qui dispose de plusieurs centres commerciaux, de nombreux restaurants à thèmes, de centres sportifs ainsi que d’un port de plaisance dans une baie transparente.
NEARBY GRAND BAY
Built in a modern architectural style, the private residence is strategically positioned within 3 minutes from the beautiful beaches of Mauritius. Off the coast, the characteristic silhouettes of the islets of the North: the nature reserve of Coin de Mire, Flat Island and its lighthouse, islet Gabriel. The lagoon is a unique palette of ever-changing hues of turquoise. Grand Bay is a seaside resort with several shopping centres, many restaurants, sports centres and a marina set in a heavenly bay.
 ]]></page><page Index="8" isMAC="true"><![CDATA[    SE DÉPLACER
GETTING AROUND
   3 mins
7 mins 8 mins 9 mins
15 mins 17 mins
30 mins 41 mins
1hr 11mins
Pierre de Lune
Plage Publique
Anse la Raie Plage Publique Grand Bay Center
Grand Bay La Croisette
Mont Choisy Golf
Mont Choisy Plage Publique
Port Louis
Bagatelle Shopping Mall
Plaisance Airport
             Hotel
Le Canonnier
    Hotel
Club Med
Plage de Mon Choisy 9.8 km
   Le de
   ]]></page><page Index="9" isMAC="true"><![CDATA[ Golf
Mont Choisy
Plage de Bain Boeuf
3.4 km
  Plage de Péreybère
Plage d’Anse
La Raie 4.5 km
  4.9 km Hotel
  Merville Royal Palm
Plage de Calodyne
5.3 km
   Hotel Hotel
   PIERRE
 DE LUNE
 Veranda
Sunset Boulevard
5 km
MAURITIUS
 Hotel
Le Mauricia
      Grand Baie
Coeur de Ville
      Grand Baie
La Croisette
   6.5 km
 Vers
Cap Malheureux
Vers Petit Raffray
Vers Port Louis
]]></page><page Index="10" isMAC="true"><![CDATA[  2
3
  5
 4
 1
]]></page><page Index="11" isMAC="true"><![CDATA[    LÉGENDE | LEGEND
1. Villas / Villas
2. Appartement / Apartments
3. Centre paramédical / Paramedical Hub
4. Sécurité / Security
5. Local Technique / Technical Room
  LES VILLAS PIERRE DE LUNE
La résidence est composée de 20 villas modernes avec piscine privée et jardin paysagé, de 12 appartements de grand standing et de deux luxueux penthouses avec une très grande terrasse et une vue imprenable. Pour le plus grand confort des résidents, la résidence se situe dans un environnement calme, lumineux et sécurisé.
THE PIERRE DE LUNE HOMES
The gated residential complex is composed of 20 modern villas each with a private pool and landscaped garden, 12 luxury apartments and two luxurious penthouses with a very large terrace and stunning views. To enhance the comfort of residents, the environment is quiet, bright and safe with security agents on site 24/7.
]]></page><page Index="12" isMAC="true"><![CDATA[ ]]></page><page Index="13" isMAC="true"><![CDATA[   Les jardins paysagés aux plus rares  eurs, mêlent leurs odeurs aux senteurs tropicales.
Landscaped gardens of the most rare flowers, mingling their scents with tropical fragrances.
]]></page><page Index="14" isMAC="true"><![CDATA[ ]]></page><page Index="15" isMAC="true"><![CDATA[  Villa de style moderne qui o re une intimité unique dans un somptueux jardin tropical.
A modern style villa offering full privacy in a sumptuous tropical garden.
  ]]></page><page Index="16" isMAC="true"><![CDATA[ ]]></page><page Index="17" isMAC="true"><![CDATA[  L’intérieur parfaitement agencé o re un équilibre idéal entre l’espace de vie et un art de vivre à la Mauricienne.
The perfectly arranged interior offers an ideal balance between an optimal living space and a Mauritian lifestyle.
  ]]></page><page Index="18" isMAC="true"><![CDATA[ ]]></page><page Index="19" isMAC="true"><![CDATA[  Aujourd’hui l’espace est splendide sous un ciel féerique et divin!
A spendid cadre beneath blissful heavens!
 ]]></page><page Index="20" isMAC="true"><![CDATA[      ]]></page><page Index="21" isMAC="true"><![CDATA[  BIEN-ÊTRE & PARAMÉDICAL
Pour le confort et le bien-être des résidents, la résidence accueille également un hub médical en partenariat avec les plus grands spécialistes.
WELL BEING & PARAMEDICAL
For the comfort and well-being of the inhabitants, the residence also hosts a medical hub in partnership with well- known specialists.
   ]]></page><page Index="22" isMAC="true"><![CDATA[VILLA 1
RDC   SURFACE (M2)
     14
11
7 10
SURFACE (M2)
1. Cuisine - kitchen 14.4 2. Toilette - WC 1.9 3. Réserve - store 1.5 4. Escaliers - stairs 2.1 5. Séjour / Salle à manger - living / dining 51.2 6. Chambre principale - master bedroom 24.7 7. Salle de bain attenante - master bathroom 8.9 8. Buanderie / Réserve - laundry / store 6.8 9. Cuisine extérieur / out kitchen 9.60 10. Deck pricipale - master deck 5.4 11. Deck 1 - deck 1 16.6 12. Deck 2 - deck 2 6.4 13. Garage - garage 17.9 14. Piscine - swimming pool 23.5 15. Chambre 1- bedroom 1 16.2 16. Salle de bain 1 - bathroom 1 3.2 17. Hall - lobby 3.7 18. Toilette - WC 3.4 19. Chambre 2 - bedroom 2 21.8 20. Salle de bain 2 - bathroom 2 3.2 21. Terrasse - terrace 1.2
Surface hors oeuvre brute - Gross covered area 225.3 Surface construite - Net sellable area 324.4
         6
     19
   5
    17
  18
     1
15
20
 2
 9
8
4
12
16
      3
21
   1ERE ETAGE - 1st floor
  13
   REZ-DE-CHAUSSÉE - Ground floor
 ]]></page><page Index="23" isMAC="true"><![CDATA[ VILLA 2
                 6
7
10
5
12
3
14
11
SURFACE (M2)
1. Cuisine - kitchen 14.4 2. Toilette - WC 1.9 3. Réserve - store 1.5 4. Escaliers - stairs 2.1 5. Séjour / Salle à manger - living / dining 51.2 6. Chambre principale - master bedroom 24.7 7. Salle de bain attenante - master bathroom 8.9 8. Buanderie / Réserve - laundry / store 6.8 9. Cuisine extérieur / out kitchen 9.60 10. Deck pricipale - master deck 5.4 11. Deck 1 - deck 1 16.6 12. Deck 2 - deck 2 6.4 13. Garage - garage 17.9 14. Piscine - swimming pool 23.5 15. Chambre 1- bedroom 1 16.2 16. Salle de bain 1 - bathroom 1 3.2 17. Hall - lobby 3.7 18. Toilette - WC 3.4 19. Chambre 2 - bedroom 2 21.8 20. Salle de bain 2 - bathroom 2 3.2 21. Terrasse - terrace 1.2
Surface hors oeuvre brute - Gross covered area 225.3 Surface construite - Net sellable area 324.4
   19
17
        18
  20
15
16 21
  1
13
9
8
1ERE ETAGE - 1st floor
 4
2
                REZ-DE-CHAUSSÉE - Ground floor
]]></page><page Index="24" isMAC="true"><![CDATA[APPARTEMENT 1
REZ-DE-CHAUSSÉE - GROUND FLOOR
    11
6 79
8
SURFACE (M2)
 Séjour - living 30.1
12 1.
2. Chambre 1- bedroom 1 14.4
                 51
3. Salle de bain - bathroom 5.1
4. Toilette - WC 1.4
5. Chambre 2 - bedroom 2 14.4
6. Chambre principale - master bedroom 15.2
7. Salle de bain attenante - master bathroom 7.7
8. Penderie - dressing 9.6
9. Cuisine / salle à manger - kitchen / dining 34.1
10. Terrasse 1 / terrace 1 2.7
11. Terrasse principale / master terrace 26.3
12. Piscine - swimming pool 5.0
Surface hors oeuvre brute - Gross covered area 188.2 Surface construite - Net sellable area 222.2
   4
    10
3
2
 ]]></page><page Index="25" isMAC="true"><![CDATA[ APPARTEMENT 2
REZ-DE-CHAUSSÉE - GROUND FLOOR
     12 11
SURFACE (M2)
1. Séjour - living 30.1 2. Chambre 1- bedroom 1 14.4 3. Salle de bain - bathroom 5.1 4. Toilette - WC 1.4
     967 5. Chambre 2 - bedroom 2 14.4 6. Chambre principale - master bedroom 15.2 7. Salle de bain attenante - master bathroom 7.7 8. Penderie - dressing 9.6 9. Cuisine / salle à manger - kitchen / dining 34.1 10. Terrasse 1 / terrace 1 2.7 11. Terrasse principale / master terrace 26.3 12. Piscine - swimming pool 5.0
             1
8
5
4
2
Surface hors oeuvre brute - Gross covered area 188.2 Surface construite - Net sellable area 222.2
     3
  10
]]></page><page Index="26" isMAC="true"><![CDATA[PENTHOUSE
   12
11
SURFACE (M2)
1. Séjour / salle à manger / cuisine - 67.9 living / dining / kitchen
2. Garde manger - pantry 3.0
3. Toilette - WC 2.8
4. Chambre 1 - bedroom 1 14.4
5. Salle de bain attenante 1 - ensuite 1 3.8
6. Chambre principale - master bedroom 19.5
7. Salle de bain attentante principale - master ensuite 14.6
8. Penderie - dressing 7.9
9. Chambre 2 - bedroom 2 14.4
10. Salle de bain attenante 2 - ensuite 2 5.6
11. Terrasse / terrace 111.7
12. Piscine - swimming pool 20.2
Surface hors oeuvre brute - Gross covered area 181.7 Surface construite - Net sellable area 313.6
            91
   2
 6 8
7
   3
 10
 5
      4
]]></page><page Index="27" isMAC="true"><![CDATA[       ]]></page><page Index="28" isMAC="true"><![CDATA[  UN CADRE LEGAL SECURISANT
Constitution de Maurice – Loi suprême : Assure la séparation des pouvoirs entre l’exécutif (le gouvernement), le législatif (le Parlement) et le judiciaire.
Maurice est membre de la Cour Internationale de Justice.
A SECURE LEGAL FRAMEWORK
The Constitution of Mauritius ensures the separation of powers between the executive (the government), the legislature (parliament) and the judiciary. Mauritius is a member of the International Court of Justice.
]]></page><page Index="29" isMAC="true"><![CDATA[  UN CADRE REGLEMENTÉ LE PDS (Property Development Scheme)
Un cadre réglementé pour l’investissement immobilier, le PDS permet aux étrangers d’être pleinement propriétaires de leurs biens.
Vente en l’Etat Futur d’Achèvement (VEFA) : à l’image de ce qui se pratique en France, la VEFA permet un déblocage des fonds progressifs, en phase avec l’avancement des travaux, et ce jusqu’à la remise des clés et la levée des réserves.
Des garanties d’achèvement de travaux sont souscrites par les promoteurs auprès des banques présentes localement.
A REGULATED FRAMEWORK: PDS (PROPERTY DEVELOPMENT SCHEME)
A regulated framework for real estate investment, the PDS allows foreigners to fully own their property. The Off Plan Sale uses the French VEFA (Vente en l’Etat Futur d’Achèvement) contract: the VEFA provides for a progressive liberation of funds, in line with the progress of the building, up to final delivery and handover of the keys. The promoters subscribe to a guarantee of completion of construction, through banks present on the island.
 ]]></page><page Index="30" isMAC="true"><![CDATA[ Promoteur - Developer Pierre de Lune
Architecte - Architect Black Sun
Notaire - Notary Gregory Hart de Keating
Graphisme & Images 3D - Design & CGIs Crealys Brand & Design
Les illustrations, schémas et spéci cations de cette brochure sont non contractuels et donnés à titre indicatif.
The illustrations, drawings and specifications contained in this document are indicative and non-contractual.
 ]]></page><page Index="31" isMAC="true"><![CDATA[  ]]></page><page Index="32" isMAC="true"><![CDATA[ www.ile-maurice-pds.com contact@ ile-maurice-pds.com
  ]]></page></pages></Search>